9月最新戰線 圍剿藍屍商店

大家與其用兵圍狗屋
不如針對性高調奶共既商店
迫爆佢店面 阻礙其他人入內消費
大部分貴價商場商店
除開日租都極貴 逐步擊破

pish